
# ULTRAKILL_RU_localization
## Актуальную стадию перевода можно наблюдать в suggestions-branch
Скачать последний набор текстовых фалов можно в Realeses
## Как установить перевод
- Ставим на ULTRAKILL мод [BePeNex](https://github.com/BepInEx/BepInEx/releases) (скопируйте файлы из архива (BePiNex-x64) в папку с игрой (где файл ULTRAKILL.exe), и запустите игру).
- Далее ставим [string-Replacer](https://github.com/Dazegambler/string-Replacer/releases/tag/1.0.2) (файлы из архива (string.replacer.zip) распаковать по пути /папка с игрой/bepinex/plugins)
- Скопировать папку TextDatabases из архива (ищи в Releases) в папку с игрой.

## Как мы переводим
План работы по переводу есть на нашем [сервере Discord](https://discord.gg/y5Br6gbXDV). Если хотите помочь нам с переводом, просим присоединится к нему.

Для того, чтобы помочь нам, вам понадобиться профиль GitHub. Для вступления в переводчики, скиньте ссылку на ваш профиль в канал #принимаем-здесь.
